Welnu, de Mars een godsgeschenk.
Nette, ruime kooien, mest eten, zorgvuldige fokkerij, Dus geen zorgen.
Na een week of zo jaagt over de velden en landt op de nuchtere maag, ze komen vanzelf en gepakt worden opgewekt.
Ze zijn heel blij na een beetje.
Ze vraagt je af wat mensen deden voordat er Mars, om voor hen te zorgen.
En de bar instapper en Mashers verloren en zangers--ik kan me hen.
Ik kan me voorstellen," zei hij, met een soort sombere bevrediging.
"Er zal een bedrag van sentimenten en religie los onder hen.
Er zijn honderden dingen zag ik met mijn ogen dat ik ooit begonnen pas duidelijk zien deze laatste paar dagen.
Er zijn veel vindt de dingen zoals ze zijn--fat en stom; en zij zullen worden bezorgd door een soort gevoel dat alles klopt en dat ze moeten wel iets doen.
Nu wanneer de zaken zo dat veel mensen het gevoel dat ze moeten iets doen aan de zwakken, en wie zich zwak met een hoop ingewikkelde denken, altijd een soort van nietsdoen religie zeer vrome en superieur, en legt aan vervolging en de wil van de heer.
Zeer waarschijnlijk ooit hetzelfde.
Het is energie in een gale van funk en schoon van binnen en buiten.
Deze batterijkooien zal vol psalmen en hymnen en vroomheid.
En die van een minder eenvoudig sorteren werkt in een beetje - wat is het?--erotiek."
Hij onderbroken.
"Zeer waarschijnlijk deze Mars zal huisdieren van sommigen van hen; train ze doen tricks--wie weet?--get sentimenteel over het dier jongen die opgroeide en moest worden afgemaakt.
En sommige misschien, ze traint op jacht geweest."
"NEE", riep ik, "dat is onmogelijk!
Geen mens-" "Wat is het nut van met dergelijke leugens?"
